誠邀絲打同我一齊去澳門光影節2018

星期六日晚 包食同住宿

Pm

呢d post好能多醜女pm

pmed

蓋ching聽晚同我去行?

我代我家姐報名

我可以

天日我一條友去澳門 有無手足一齊玩? 我可包住宿

幫你約埋金鐘M記D女

包食住就想呃西屌

搵yoyo 喇

聽晚去鼻寒中心

咪呃呃聲

上年睇過 好撚戇鳩

睇完快快趣趣返房扑野

想去

好能凍 唔想過黎了

我係絲

lm

澳門比狗隻過關？

所以你入到去

咪針住曬 我反豬腦only

豬sir好唔友善